反送中黎講，剩係條街冇晒蝗蟲，樓價跌幾%，已經值得永續啦下話？

先唔好講五大訴求成功與否
side effect全部符合香港人利益
海洋公園，迪士尼：空氣清新
尖沙咀：冇晒蝗
撘地鐵：唔逼人
樓價：跌左d
買野：冇人排隊

你話，搞掂埋5大訴求，就正式光復成功

冇人認同？

直情港珠澳口岸無人添啊！超正

駁唔到

除非你係旺角做sales 賣開金/化妝品 畀大陸人

幾個%同無跌有乜分

咁都有得打飛機

上水依排又多番水貨客 可能因為買月餅

咁同升有冇分別

琴日行過屯門仲係好多喎

樓價其實冇跌過

香港人太有錢
樓價企到好硬, 成交數字就真係少左好多